梁天琦:「香港變成咁，仲玩分門分派會唔會蠢咗啲？」

不過，梁天琦認為政見不同，更要當面辯論，看誰更有道理。他說：「大佬啊，現在香港18萬選民當廢紙，釘書機釘大腿，抗爭者個個排著隊等坐牢，都已經變成這樣了，仲係度玩分門分派，鬥邊個拿大旗，會唔會蠢咗啲？」梁天琦指，自己不會參加立法會補選，所以不介意被支持者痛罵：「我無利益可言，我仲有機會再選咩？下年喺邊，我是否在赤柱（監獄）呢？」